(Gay) 覺唔覺HEHE好難識人 (109)

本Po之格言

和盡天地10之聲 環抱閪水日月之景
含鳩再奶 淫傑地0 育姣閪一代精英
立連登三閪美名 淫閪！姣閪！傻閪！ush！

牙官預測去到第100個po（大量未中）：

#255 雷克雅未克
[img]靚靚硬筆字圖[img]仲有冇人想比我摘名

#589 覺哥哥哥
波波對波波手感點樣嫁

#590 HAL-9000
幾好

#600 雷克雅未克
衝擊！粉紅童話世界崩塌！魔字師雷小克失控上錯車

367 冰島乳酪
只要得到太陽 月亮 上升星座 禾就可以睇穿你嘅心

#404 某會長
404 not found

#422 武肺師（已出院）
有冇人可以屌我

#675 甜心貓寶貝💕
你地真係太年輕了🚬

#827 雷珍妮(回歸)
牙官又中！！
屌你老母

Gay.dict$
1)Fiji

形容一啲外表極男神 但心入面竟然比Fiji水 更pure 更true 嘅member
代表會員：覺哥哥哥哥 牙官

2)幻幻
極年輕又可愛嘅member 叔叔們為之瘋狂
代表會員： 唔撚想知你咩料

3)Gaylo Turnitin
大量Gaylo follow嘅ig ac
一望到你有follow就可以直接出櫃
代表會員：各大gaylo男神

4)粉紅色世界

Lm

冇仔埋身更冇女埋身lm

109 HI

What??????

留名

我中門大開

yes

想食了

珍妮b

雷雷

咁我都可以做bi

啱啱起身？

係

come cum come cum

王子 凍唔凍

琴晚最後搞到幾點

Come with you

4點幾

很chur

癡線

慣了
試過有次我第日5點係要出去有job 但個客同我傾到4點幾 瞓都無瞓又要出去開工夜晚10點先收工

得呀

好chur

可能這就是人生吧

多勞多得？唔好似我咁

我不想努力了

好bulk

又到分享鳩夢既時候

完

牙蕭養你

咁我養返佢

閃親添

養埋你

你啲夢好可愛

愛珍妮

…

最近想學pole dance

其他舞可能得，pole dance就 我睇你跳啦

可唔可以攬我

今天的雷珍妮只想要牙燒…

明嘅

we are no one

牙燒patpat打到好痛

我笑＝弱智

型到

珍妮你同我一樣，我又係唔笑得，一笑變弱智

我想高冷人諗

但我份人本身好鳩無偶包

設

想引你笑

我有.......我諗我算高冷掛

見到你就想笑
你＝笑話

下星期得一日wfh

你係咪好憎我

我走

挽留

我一日都無

：我叫咗我男朋友嚟幫手 你唔介意架可？

好想食

Ex: 無所謂 我男朋友都係度

大力啲！！！！

世界大戰抹黑宇宙了！can you feel

你係咪同我作對

Hug....

突然好想食蛇羹飲蛇湯有冇人想同我去食

：唔好啦

成日覺得啲蛇肉只係雞絲

唔同啦

未食過，唔敢食，唔想食，驚

好味架

男人的浪漫

暖笠笠

口感有啲似
不過附近都有兩三間啦

Hal好鍾意食

少少

好食
但要睇你食邊間

我應該都係唔會去試

不過本身都唔係好熱愛食碗仔翅

下？
唔太明

識食小王子

試下，真心好食
冇怪味唔恐怖

真

Lm等圖

係咪我

想識了

聽講哩到無人有我ig係咪代表我係fiji

我反而想食煲仔飯

agger
電視真係冇乜用
反正都youtube餸飯

你本身就係

咪再爆呀你
仲有red book

咁就你了

乜嘢名媛
牙覺同老燒先係

你都係

而家啲煲仔飯通常麻麻⋯⋯
冇乜邊間好食

自己整啦

啱啱想講
香港李佳琦

你整畀我？

Who?

算好食既都可能得廟街個邊?

你放埋我ig上嚟好無？

我隨時會幫bb你起新名

我係單身貴族

成日都去high tea

Jer完我未

似捉鬼咁jer住你

可以

唔關事
我只要老燒

勁絕

係老燒面前 你地咩都唔係

marked

至此我們天各一方

會啊
一時時啦
唔係正常反應？

去緊食譚兒子 大家想睇我食咩辣

中辣

清湯

食叉燒

好

食咩餸

有排等

What?

雞子

勁撚好食喎

？
你反社會人格

男朋友呢
男朋友去咗邊

唔見咗好耐了

又話tg我

好核突

唔知 鳩up

點解咁耐仲無人講黑柏葉

真男人

我！！！！！！！！！！！！！！！

你買啲垃圾豆腐
正常好香豆味

又有得食

都唔係我買

邊個買

梳 行錯場

米搞串party

苗

者係直男睇av 會無反應？
有乜可能

你識唔識……緊係老豆腐…………

打邊爐最重要係咩啊芫茜呀！！！！

咁撚憎

臭茜退散！！！

上面兩位食開屎

+1
想嘔

我都係茜人

真 多芫荽

我哋又可以組隊

On9

就咁啪

波波

研究顯示
不喜歡吃芫茜的人智商低下

返屋企lu

Bigbig豬

其實我都好憎

屌你 叛徒

你咪同我講嘢個口成陣茜味

罷

點解我係咁畀啲gay佬問係咪直

新人留名

做下運動
而家同我落街跑10km

我班中同就係咁

有我同燒山

嗰兩位中同小哥哥咪咁

哭咗未

無 之後我：on9

我啲古幻童今晚就搵你

即刻諗起 「牙官食相真差.jpg」

係 一路跑咩都唔好諗
跑到攰我同牙燒輪流咩你

圖？

諗起有個女人sd bl劇畀你

珍妮係你值得擁有架

如果可以等價交換..........

你想換啲咩

CLS

講真
飲杯熱朱古力
做下運動個人精神少少
我知每人都會有唔開心同灰嘅時候
咁咪享受下哩種負情緒嘅感覺負情緒未必唔好 感受一下 瞓前飲杯熱朱古力 第二日又係一位小可愛

唔好叫佢 咪再 哩啲字眼
佢都唔想

真呀
每個人都會慢慢變得更好
去海邊吹風最正
畀個時間自己 到幾點就要走 結束段負情緒
又係一條好漢 上連登搵雷珍妮鳩up最開心

Fit曬

有肌肉又有脂肪先正………
太fit反而無feel

最後一句

你應承我地的

我都想學古箏
但最後去咗學琴 好後悔

deal

一直覺得古箏好型

你可以吮我腳指

攬

可唔可以彈哩個

好眼瞓 有冇提神方法

所以咁先係人生

同古曼童傾下計

睇張圖都知係千本櫻 學彈古箏既人都好似要識咁

不完美中嘅不完美

所以先會存在